就開G20先大冧市 姐係20一定反枱！

反枱

大冧？